叫人‘傻閪’侮辱女性，要求用傻B 來取締

乜嘢取締？取代啊嘛

B 你老母， 大陸仔

蚑那狗講嘅傻閪就唔係侮辱女性?

所以人地用傻b代替

傻閪